［MHW]世界大戰，最憎遇到咩武器

講埋點解

我最撚憎係弓手 亂尻咁用曲射，射停曬啲人，幾次都死係弓手手上，想食藥/著衫/回避/開大技，全部都比弓手打停 之後成個on9仔咁企係度

弓點夠斬裂太刀呢d鬥呀

個人黎講姐

我暫時遇到既太刀/斬裂都冇咩問題

其實應該係使用者嘅問題吾係武器

弓手曲射

大刀 三角+圖形
大刀用家

我唔憎遇到弓手
我係憎遇到弓吧曲射

想出招個下飛撚左天

同意 只會打中隊友

雙劍

正常人已經好少用呢招

可能巴打唔好彩 成日見到人用

太刀死全家

我見啲雙劍還好，佢地手短，冇咁易比佢打中

究竟太刀做左咩

利申：非太刀手

氣刃斬會左斬右斬
而且呢招對佢哋嚟講好常用

太刀同操蟲棍……太易貓車

同意
阻鳩住我用錘扑爆條個頭

一俾佢哋貼咗身有排都郁唔到

太刀，盾斧超解成日比佢cut
之後開斧模式出黎三角三角打到d人飛起哂

大劍
成日圍毆緊隻怪，你企係隻怪隔離先我衝去你隔離冇得講，明明我企係度先都要衝埋嚟挑走隊友，以前試過一次經典打g炎王3個一齊打緊頭有條仆街衝埋嚟一下挑3個隊友，炎王起返身噴火貓哂3個玩撚完
你咁高攻一個打哂佢啦

正常大劍根本好少會開果招

玩多人。條龍暈左都未必做到全套圓圈

太刀

近戰連技成日比佢斷我技
申利：用操蟲棍

我用雙刀開鬼人比太刀撚打到行唔到

太刀狗含撚啦
明明自己未入攻擊範圍就係度鳩斬
結果係度斬我背脊
搞到大家都打唔到條龍

識打同9斬嘅分別
你見到隊友係你隔離用乜武器都唔應該搞人斷人技啦
好心打芒亨都自己玩下知下其他自己唔用嘅武器點出連技唔好斷人啦

弓 成鳩日斷我一套
以為企得遠就冇事最後貓車

利申：太刀人

最撚垃圾係太刀

沒有之一

仆街太刀佬成吉下吉下日吉9我屎忽

利申：大鎚用家，打頭一定R2+圓形先，用黎防止比隊友打停

抵你死啦

團戰講貢獻

鎚都可以幫手暈
蟲棍幫手騎
弓幫手爆部位
仲有其他武唔講太多

太刀除左鳩掃之外仲有乜野貢獻

仆街太刀佬成日吉下吉下吉9我屎忽

利申：大鎚用家，打頭一定R2+圓形先，用黎防止比隊友打停

斷尾應該大劍會好d

我正式宣佈用太刀嘅全部都係gay佬黎

團戰用得嗰招我當佢唔識用大劍

我會用
大家掘完野果陣

而家大劍玩蓄力斬已經夠

咩宜家，不嬲都係玩蓄力
不過宜家變左頭2野鳩放，第3下先黎真

雙劍 斬緊尾個時成日跟係後面亂舞斷技

又係喎 印象仲停留係狩技嗰到

用蟲棍，一定食晒三個蟲
如果食晒，太刀都怕咗你啦

曲射會打停隻怪架

打機打到返工咁

打停龍多定人多？

多人仲用曲射一定係新手
多人玩弓咁安全梗係追住弱點黎射

好似無咩人憎銃槍, 係咪因為少人用
利申: 銃槍用家

之前玩XX d人又話最憎銃槍、今集玩銃槍又好似無咁剋人憎

因為統槍改左得擊龍炮會打飛

最憎人用太刀亂鳩咁fing

太刀好撚正囉

太刀高輸出一定開刃
但係個範圍大到一定掃到人

其實就唔應該怪佢地既
隻game set到咁
但都係果句啦
太刀死全家

一定係雙刀
玩盾斧條龍down咗一埋身就一定聽到個盾bang, bang, bang
bang到條龍起返身

我明，我就係盾斧

雙刀係用O 黎行

初初玩太刀起手
玩玩下轉玩統槍 弓
宜家轉玩大劍
就係因為佢有得擊飛隊友
專登走埋去掃起幾條友

你玩番太刀咪得囉

成日比人一下打飛去龍頭前面
利申用大劍

真心嬲
你又唔係打得中弱點
又要係咁鳩斬
打麒麟又企係個屎忽到
明明計好曬位出超解
你又係咁cut

梗係劍斧
下下打隊友上天

之後講句 幫你騎龍呀

利申：劍斧玩家，無高低地我會咁做

所以我裝左粒珠 唔會後仰
無限輸出

通常咁之後，我三角三角

我唔開刃+碌走唔用退後斬點睇

你搵個冇人嘅位開刃啦，唔開刃點打

經常比太刀爭頭
我大槌求下你斬尾啦
次次r2加O埋到個頭又比太刀cut左個儲氣

d仆街唔覺搔擾無問題
最後掘野一定踢鳩佢

m24 唔係3級頭盔=一下秒

太刀西
洗滅盡龍爆角 我用鎚係咁俾d太刀西打停
但個太刀西就下下斬落去都彈刀
死番去斬尾啦仆街

大槌唔係有霸體咩

曾經試過俾3個太刀fd掃到起唔到身

儲完氣旋風鎚先有
普通攻擊同儲氣時都冇

完全同意
最乞人憎係雙刀

唔憎呀
就算俾招炮轟中，起碼都知你嗰下大輸出
犧牲小我係值得

個中劍fd成撚日斬起我
呢招特別勁?
點撚解成日要咁做

純粹玩鳩你

玩太刀既人唔追尾唔斷尾根本同打少個無分別

太刀

原因已經比其他巴打講哂

雖然係咁 但其實冇乜野好屌
玩街場就預撚咗有撚樣 冇得要求咁多

最慘係fd搭fd同人玩 開撚埋party
條太刀友幾乎係追撚住自己友黎R2
ok啦佢開心就得 反正又唔係求speed run又唔係卡關
下場同熟啲個fd即刻轉1.04斬裂神教射腳

屌你老母太刀

多人我都會用曲射射落石陷阱

未改廢斬裂之前 剩係憎斬裂
依家無乜最憎

玩弓係咁仆街嫁啦 又怕死輸出又冇其他咁顯著
利申：仆街仔

多人就龍矢啦好嗎
我同街人打就多數重弩 入場咩都唔使講先嚟兩眠兩麻

Agger
即係揸車咁 緊係小路讓大路啦
雙刀埋到靚位亂舞其實都無乜所謂
問題係有啲R痕位 果一兩下無謂既太刀R2 無謂既雙刀爆旋陀螺 大哥你揸緊30km/h咋 你啲隊友揸緊200km/h 超解/第三劍/中出緊
比條生路黎行下啦

太刀撚斬尾
唔係啲傻仔唔敢爆頭走去洗腳邊掃到佢
如意棒咩

操蟲棍表示與世無爭

連登仔最討厭武器我都玩緊

大劍：圍爐仲挑刀係果條友問題，
DPS好撚低，
得老屎忽先會玩 圓圈三角 圓圈 連技

挑刀識玩可以幫人騎乘

弓：曲射正on9仔，基本上用就契弟，最垃圾技能咪撚再提 ，弓手企後面視野好
可以睇到有人訓咗/暈咗可以幫 咪話佢地廢

蟲棍：通常都好識做，有空中掃蕩就唔會搶企位，唔明有咩好屌 又可以做粉塵一齊撚爆隻怪，騎乘可以無條件cut大技
其實團戰好幫到手

太刀：未上紅氣 一定要鳩掃斬
上咗紅氣就唔會掃你
團戰太刀多數拮野家 除咗上紅氣唔會掃擊 放過太刀玩家啦
太刀收刀快，好多時可以更快打醒隊友/放閃玉

唔好一面倒睇死果種武器
玩咩武一樣可以係好隊友

我銃槍都會盡量轉向避隊友嘅

使理人講乜 自己玩得爽咪得

其實有咩武器唔黑人僧

咩人咪遇咩弓手囉

新手？

銃槍通常輸出穩定 又唔易死，又少會阻到人，所以我覺得冇咩問題

劍斧人係度

但係個個人一定係唔識用劍斧
識玩一定係用劍模式打

次次遇到曲射弓就想退出

今集黎講

首推輕弩

新手先用曲射
又低攻又難中
淨r2扮下忙都好過曲射

弓打大龍
下下用頭穿到落尾
咪話唔高輸出

太刀連機唔會用三角圈

盾斧撚, 超解前置動作成日俾人 cut
搞到要留個三洞位插耐衝珠

我普攻剛射分分鐘仲爆部位多過你地任何一職

之前玩盾斧同弓果時遇到唔識玩太刀嘅玩家真係想死
連逃走食藥都走唔到比人打停死埋

所以依加轉左玩棍長期玩三蟲空降打翼

收皮啦含撚仔，mhw唔玩弓買黎把撚

成班又係度一竹打沉成船人

玩弓
都係周圍碌加r2
搵到位咪開龍矢
從來唔用曲射
但其實弓手好易死，會俾龍追住黎打

用緊銃槍
次次想用龍擊炮 啲人都走曬埋黎
蓄緊氣個陣都轉登移開啲
或者讓頭尾比人
廢事射走曬啲人

雙刀:who cares
鎚:唔阻我打頭就咩都得
笛:唔關我事架我負責吹架咋
銃槍:無限上撈斬冇人阻到我
蟲棍:你地慢慢喺地面打生打死
太刀:我咩都見唔到
斬斧:睇心情
輕/重弩, 弓:咪企我前面

盾斧:除咗大劍, 全部同我收聲
大劍:除咗盾斧, 全部同我收聲

長槍:我屌曬你地老母

鋼龍手or鋼龍腿幫到你生存落去
有時甘錯開左r2
都會屌出聲 又曬耐力又唔痛

用開雙劍 真係無乜特別憎邊樣武器 反正自己都係周圍郁
有時比人打飛 仲可以用埋空中轉轉轉

玩太刀果陣
我都會喺未揮刀之前就講定sorry
然後我d fd都未理解到點解我會係咁講sorry
直到佢比我劈到郁唔到

利申 : 銃槍/錘main, 以前main太刀用黎打新怪熟習環境

講到明憎邊把武器，一定係主觀架啦

又唔係玩辯論

太刀人既自白

滑波斬好型

太刀其次雙刀蟲棍，弓曲射都冇得輸，頭先打左場條友係又曲唔係又曲，屌你老尾

蟲棍得罪你咩

利申棍佬 空戰又得地面輸出又得 唔會同斧類搶

今集多數儲氣同新個種儲氣
你仲玩緊psp?

弓好高輸出喎

弓其實係招曲射黑人憎，識玩其實幾勁

雙刀：俾人當我怪咁亂斬

大劍/太刀：成日殃及池魚

識上埋樹仲勁

玩鎚 唔好同我搶頭打就好
最怕OOOOO打頭既時候比人斷
而家轉玩雙劍 好爽

打到歷戰麒麟都係用蟲棍，之後為咗絕對防禦轉咗玩長槍
就係為咗擋住你班太刀同大劍撚

我大劍撚但一定封印果招
攻擊力又低又斬到人

除非佢暈左就畀人猫車先掃走佢

識玩既雙刀其實對隊友好安全
成日係條龍底下同周圍轉出轉入竄黎竄去
但唔識玩個D真係想屌佢老母

但係唔識玩個D成日比條龍暈同撞底
成日死，真係想踢佢老母

圖圈三角係用嚟俾你移位
睇下啲㗎仔高手點玩啦 碌得嚟少一下傷仲扣耐力
加上大把太刀撚用渾身

你啲街場撚玩得廢就以為無用

依個post既數據證明太刀撚係過街老鼠

目測蟲棍都唔係好黑人憎姐

利申棍佬

講緊大劍喎大佬

用開太刀 見廢事搞到人
轉左盾斧 手短成日比人夾三文治 彈下彈下
我想用返太刀算了

其實曲射有咩用
你話太刀斬裂彈都有價值呀
曲射完全損人不利己

叫班友去晒爆頭太刀斬尾根本就唔會片到人
最多Hi到洗腳雙刀

我友愛快吃大劍玩家

比大劍打起左先正喎
可以當跳躍攻擊

弓 瘋狂cut技

根本咩武都可以斷人技

用大劍點會用上撈斬 又低攻硬直又大
如果見到d人成日用肯定係入黎troll game 打完即踢就最好

BTW爭頭打既雙刀正撚樣
一個鬼人亂舞頂住大劍同大槌爆部位

其他都無咩特別憎
見親弓手都好自律唔阻人
阻得最多係雙刀

太刀其實好難死
但係劈中自己友真係煩

依個post 唔係客觀分析post，係比你用黎洩憤既，唔需要理對錯扮中立

有d武係經常斷人技
咩都可以唔代表程度一樣

我問親fd都係話太刀

幾下通常係開龍矢個陣禁錯
連續不斷開就係特登或者on9

利申 弓

你返屋企含撚啦仆街
太刀招三角圓形無錯係用黎移位同打一下，
你話睇片日本仔都係咁用？人地單挑緊用緊係無影響人啦
你老味你打左一下輸出咁大把，
你打撚停左我個超解呀契弟！

我玩太刀盡量拮野家 好少橫掃
但有時避無可避

曲射射頭stun 隻怪

家下討論緊招嘢有無用
你出嚟話會俾人打停 鬼唔知街場太刀撚on9咩
屌你老母

根本係隻game嘅設計問題，有啲武器嘅攻擊方式同技能係特別大範圍，但佢又無考慮過set低個打斷值，全部一刀切，下下hi到隊友就打斷，嚴重阻礙狩獵過程，變相剝奪嗰啲武器玩家連機玩嘅權利，同埋降低連機玩家嘅體驗。

呢個post證實咗⋯⋯長槍撚嘅存在感係零

屌隊友無用，隊友都係受害者嚟，若果真係想改善，請善用遊戲反饋，一人一信send去capcom反映

利申：雙刀撚

對唔住

利申：太刀撚

太刀係咁十年都有喇，你估三弟會唔知咩，佢就係知特登咁做，呢d先係精叻設計

令太刀少d人用，設計到用家非常兩極一係高手一係on9仔，咁都長期排行頭三啊，太刀一出果陣憑佢外形同機動力幾撚大人氣，勁多人入門第一把就係拎太刀，唔設計到俾人屌下大把人一把太刀玩到尾，所以太刀一定係膝關節死敵呢點唔會變，除非有一日人氣跌到谷底

開刃唔一定要氣刃連斬，唔好講到不可抗力咁，仲可以滑坡氣刃斬駁大迴旋，見切斬，開到紅刃就兜割，平時自成一角，真係有人埋身就拮野家，呢d就係講緊高手同on9仔既分別，特別呢集做唔到呢套輸出既太刀只係近戰下游既傷害，見到堆數字都唔會開胃，但係高手又有幾多個，太刀普遍用家睇住自己輸出低，仲成日斬斷人，見切斬唔敢用，被認為普遍係on9仔唔係冇理由

唔好以為斬斷人其實小事，太刀其實手好長，人地手短武，想碌出隻怪攻擊範圍食個藥都成日俾太刀係後面氣刃斬到完全移動唔到，導致貓車係常事

收嗲啦 鋤佬成撚日打飛我

連屌都無人屌
不能平心而論 長槍一般都冇咩問題

片手啊，片手先真係冇人提過

屌

三角加圓再R2幾爽

笛有無提過？

一定係弓手
每次跳起比佢一野打返落喇黎
然後比條龍撞死

笛撚都未出聲

片手玩家

吹笛都可以阻到人，玩嗰個要幾痴綫

mhw本身就係一隻突破舊有框架，敢於將以往一啲唔合理，但又根深蒂故嘅地方改變嘅破格之作（其實係為咗就鬼佬），所以我先會叫你哋寫信反饋，因為同以前唔同，係今集，只要玩家嘅聲音夠大，要改變呢個串擾連機玩家十幾年嘅問題係絕對有可能。要繼續以老獵人自居，抱殘守缺，定係開開心心連機，唔使怕下下打斷人/被打斷而連打機放鬆都要提心吊膽，做人做狗自己揀

唔理hr幾多，街場見到片手通常都對佢多d信心

新手玩太刀想問下點打先唔乞人憎

曲射真係
我玩操蟲成日喺半空
畀人打返落地

上面個班打機打到痴撚左？
點解講講下大刀變太刀

我都睇到拗哂頭

岩
遇過兩三之同弓手同場 係咁係空中射返我落嚟
落石又落我 唔知屠龍定屠緊我

有啲弓手企得遠 成日帶走左條龍

大刀？
太劍？？？？

高手先多用呢招，斬一下，吉一下，三角+圓形跳返出嚟，唔貪刀之餘可以再跟手碌遠啲。

都係講下姐 打機一向都係屌住玩

仲未見到充能斧

因為充能斧係比人打斷嗰個

垃圾係多d借口

玩遠距離武沖上去咪又係比你地cut
玩輕弩見條龍訓低左想上去用起爆龍彈都比你地狂打
我都唔知點解我會快過你地近攻到條龍隔離
企得遠都可以嘈

大劍呀
乜撚野大刀呀，搞到班傻仔同太刀撈亂

應該話企得太遠

尻掃既太刀
曲射既弓
打尾既鎚
係唔係都反刀既大劍
明知你儲緊力而射尻你既輕重弩

片手撚表示：你班仆街屠龍定屠尻我

其他都算 起碼真係有輸出
曲射真係r哂頭
幾可真係暈到隻怪定係見啲石仔跌落嚟好興奮

我片手係到掃腳趾，係咁比太刀打停，有時嬲到想棄，屌你打點高就咪斬腳趾啦

太刀氣刃斬真係賤過地底泥

高手向可以cut條龍技
不過4個都高手嘅
應該俾條龍打中前就完場

唔想玩冇鬼人既近戰武器

極少見人cut到 cut自己友就多

可能斬擊斧同充能斧都撈亂緊

曲射真係無得輸

上集就片手盾擊
今集就雙刀

所以一見條龍瞓低就比雙刀亂舞斷技

鎚大地一擊 今集好似唔會打飛人 ？

片手係和平愛好者

我團戰用笛

插粒珠 防後仰

最鐘意用大劍挑起d太刀撚向前仆

我認見到無限落石真係好正

蟲棍剋星一定係弓
屌你老味招落石次次都打返我落黎

斬斧表示有時斬緊尾挑高唔小心挑到人覺得好對唔住

盾斧以前超解啲wave係會炸到人飛起晒，今集冇咗咪變清泉

其實我好想炸人

我成日都咁樣挑我個friend 太刀撚太煩

充能平時好似片手咁妹下妹下
係間唔中爆下大姐
同埋爆超解攻擊力咁高 個個俾你打到都會讓路
唔會屌 有下爆炸 落雷effect 當睇下煙花
太刀,弓係普通常用招都搞到人
玩mh俾人打到預左 但俾太刀連氣刃 真係起唔到身
唔知打怪定打人

好似冇人提笛 吹笛新手

都係憎太刀 掃黎掃去屌

配 '減輕膽怯Lv1', 此post已完

弓

根本就係走位意識

太刀 尤其唔識走位果d
有人打近隻腳就咪撚行埋黎啦

太刀識玩根本就係圍住條龍黎屌

龍擊炮搶頭有咩意義
無視肉質搵位是但射啦

有時唔知好嬲定好笑
玩開蟲棍 打黑角 有時貪多兩刀

見到自己將會食火車 心諗 死鳩梗

點知隔離玩大劍條友 同我一樣貪刀唔走

結果冇啦啦 比佢成個打飛 之後無事

佢就慘囉 食中火車 再一下COMBO 貓左

你諗多左
盾斧好多時都劍MODE埋身 三角一刀接盾突再接超解

但三角一刀同盾突係無霸體 會比人CUT到....
同埋都無人會理你果2下係咪儲氣

斬裂弩 因為玩棍真係要等佢射撚晒先飛到

成場都近攻
本身自己都打緊差不多打死
冇啦啦亂入黎執雞
最仆街係個d會一野打到你成個飛起
硬直再畀古龍一下貓車

琴日遇到我長槍係咁衝埋嚟Cut技

見落雨你老母都識避啦
垃圾狂襟3 角走唔郁, 貓車左賴隊友
垃圾你單機啦

長槍和平使者黎

吹飛後其實可接騎乘攻擊, 打唔中都可以快速落地

Sor 遇著啲太刀撚煩得濟我會瞄住隻怪（同佢）開火車

片手先係真和平使者 比人斬咪玩空戰 比弓撚射返落黎咪斬腳斬尾 比人開大炸走 企埋一邊廣域菇

撳實o果下儲力斬係咁比太刀cut

多人係咁跳斬solo跳盾

弓手 9成人射得垃圾 拖慢進度
都唔係射弱點

如果唔係用特化龍矢既配裝, 無乜必要用龍矢, 埋去剛射仲高DPS

大劍上溜斬真係多鳩魚
太刀就真係成日煩到人既 但冇辦法開左刃真係又靈活又高輸出 難怪咁多人用
弓就真係大仆街黎 爆緊頭仆你個街用龍矢變打人
又曲射又剛射都係打人既
利申：咩都玩 main集中拔刀破壞王大劍
跳躍飛燕騎乘蟲棍 與世無爭

全部
個個都係我集氣果陣打9我
搞到隻怪訓地下果陣dps唔到

斬斧撚x2
成日俾fd屌

我用就好小心嘅 大部分用龍矢 用剛射都會用儲氣回避嚟出 避左招曲射佢
multi曲射真係搞事

銃槍撚表示係一定另去第二邊還比隊友先

隻龍走場，我地就開火車追，唔小心掃低一兩件太刀、弓友，再進入二段衝刺請佢食塵

得罪講句, 用曲射浪費時間, 耐力, 強擊瓶

舉盾插到條龍跌低正路開龍擊炮
班hihi成日衝去槍頭俾我爆開

完全唔知有咩用 氣刃斬起碼都有輸出
啲石仔扣個兩三滴 打咁耐無見人cut到技

見到槌仔讓頭啦

弓又叫讓頭
鎚又叫讓頭
盾斧 大劍 又係衝晒去個頭
太刀撚突刺兜割望住佢地互相屌鬼咋

好似得斬斧無比人屌

操蟲棍會唔會打停到人?

打機咋喎

成班傻鳩上哂腦

forum咋喎
你個傻鳩咁認真

好少見長槍

蟲棍真係清泉黎
係下面放蟲食下精華 食齊1同2就撐竿跳
係個背上面圓圓圓圓三角
又易騎 騎上去又幫大家斬尾斬背

曲射係咪講緊落石個下

利申玩弓

隻怪訓左係地下 多數會用龍矢由頭貫到尾

但係貼住佢個頭瘋狂禁三角形係咁射真係好爽

因為覺得哩個時候仲用墊步浪費時間 有陣時唔啱位

用龍矢打到靚輸出

墊步自動蓄滿力先快 點會浪費時間

大劍斷尾仲勁過太刀
隻怪訓低太刀撚就去斬腳啦

最憎d冇明知霸體又唔塞耐衝珠又要爭弱點位打 結果比人掃跌然後上論壇嘈嘈閉既武器

講緊比人打低定打低人個啲

可能有心救你架

個曲射射係頭頂 點睇
同打機係咪一句批評都唔講得

瞄住你黎打

斬斧撚 同好，我一般等佢倒地先打尾，唔用上挑斬

都唔係
大家都係心急殺龍啫
都係一條心

頭呀 頭呀

打機係咪嘈下都唔得先
你平日生活咁美好既 一啲怨言都無

長槍成日撞鳩人斷撚曬d動作
我就係果個仆街

屌完你，殺到龍
之後大家又係好朋友

太刀最多人用所以最多人有怨言
都幾合理

上面先有人話太刀咪撚搶頭 去打尾
而家打尾都比人屌
太刀真係賤過狗

玩銃槍成日龍擊比太刀cut

太刀爭乜撚野位啊

真係好睇識唔識同人夾，好似我用雙劍，見到啲大劍同槌走去頭同尾嗰陣，就醒目走去佢啲反方向打，頭尾都有人就去斬身，基本teamwork嚟。

太刀有企位意識嘅人真係好少。

一定係太刀
成日斬埋隊友
又鐘意人地埋去放陷阱捉果陣繼續斬
斬到隊友陷阱麻醉球都用唔到

想捉但又ON99走去斬
呢條友應該本身都係傻鳩,唔關太唔太刀事

佢都on9
隻龍轉嚟轉去跑嚟跑去佢拔唔切刀儲唔到氣就靠太刀斬
隻龍瞓低就話我斷尾最強我嚟

多傻鳩鐘意學人玩太刀

落石仔用黎打大怪好似冥燈籠 其實都有啲輸出
出左落石仔安心避佢啲招 仲慢慢蓄力箭

跑得慢唔識飛，貪刀後果嚴重

我見過有人屌人騎野浪費時間

用弩開地圖炮唔出聲 炸開晒近戰既隊友

街場騎野成日整番落黎/閃彈整跌條龍

又話太刀低傷, 訓下覺得太刀撚砍點會砍得死呀

呢到巴打講嘅都係低端太刀撚先會妨礙隊友

你理解能力有問題

搶頭操蟲棍同太刀 係咁cut招

睇住我把太刀斬鳩死你地

所以佢玩太刀

證明用太刀多弱智

你真係弱智

但係冇幾多個把太刀真係練得勁，呢把武器冇中手呢樣野

玩重弩眠爆 一眠就試到邊個係on9仔
第一次就成功率就一半一半 通常眠第二次嗰時都會識停 但都係會有啲瞓到停曬都仲隊嘅仆街仔

眠爆有人帶爆桶先算啦

自己冇帶都應該停手睇下有冇人有動作先吖？
尤其用低動作值武器，輪都唔輪到你出手先
係，我講緊太刀

唔放爆桶佢wing wing 下就直出大招啦仲等乜
尤其是太刀
吉完跳完劈完落埋地其他大武都未蓄好力
早吉吉多下都仲得

咁你不如單機啦 四人入房唔觀察隊友 咁你入房打黎做乜

講極唔明
事實係明知街場啲友唔帶爆桶所眠就繼續打

係你撞果啲廢姐
打親歷古隻龍眠就3-4個衝上去放大爆G

Btw左咪又係俾啲太刀狗秒打醒

片手
同打少個無分別
咁低攻

其實你知唔知叫醒嗰一下嘅傷害係平時三倍
係嗰一下呀，你用啲低攻嘅招斬幾下有撚用咩

太刀__：放爆彈咁慢 等等篤醒佢咪得

太罪講句勁嘅太刀user係唔會打到隊友

未見過有人屌片手

其實有冇巴打可以講下邊種武器，開那一種技會cut到人， 因為有時可能cut左自己都唔知

利申：新手充能斧

唔好同鎚搶頭

我太刀MAIN飛天御劍流

雙刀

唔知點解可以成日貓車 所以唔中意

雙刀一擊即走啦 斜坡場

我都見識過突登太刀吉一下叫醒隻屍套龍
我仲喺到度緊位真儲力斬
仲後我仲air埋

今集太刀同蟲棍係咪仲會斬到三跪九扣??

太刀__：你腳筋斷左未 未斷我幫下你

鎚打頭
大劍斷尾
太刀雙刀唔該返去斬腳
咁就皆大歡喜

太刀斬腳 會唔會掃埋頭尾兩邊
要打冥燈先得

冇可能
個個玩家都心諗，我特登配左套弱特3炎王技，點可能斬白字咁委屈我

遠程以外
成班廢柴搞到團隊輸出好低
控場又慢

玩遠程都玩到有優越感

玩野團d 人又on9
d fd 又唔係成日得閒玩
所以轉玩長槍solo算

我依家都玩長槍
團戰又可以少啲機會錯手拮錯人。
我玩長槍真係只攻與防多，迴避就好少。

雙刀打到你企定定

野團根本無討論價值

根本唔關把武器事

基本上隻隻武器都被人屌，都被人鬧要死全家
假設一家三口
600萬*3
咁就要死1800萬人

太刀最多都係打停自己人
我見用親雙刀既真係冇幾多個正常
成撚日貓車累全家